驚波鞋買錯size？ 我地寫左個手機App 「Mud Size」

是咁的，小弟試過n次中伏上網買錯波鞋size。三個月前嬲嬲地，忽發奇想不如自己搵個方法去check清楚著咩size最好。

好好彩我搵到2個有心巴打，我地寫左個app 叫「Mud Size」，岩岩已經係App Store 同Google Play上左架啦！

呢個App嘅目的就係建立一個超強大數據庫，等所有人都可以輕鬆﹑準確知道最岩自己嘅波鞋size，避免買錯中伏。

使用解說：
1. 輸入你著得舒服既波鞋數據 (建議最少輸入三對鞋確保數據準確)
2. 搜尋您想知道的球鞋
3. 即時獲得最佳尺碼建議

簡單FAQs

乜Size 手機App是免費嗎？
對，永遠免費的

波鞋最佳尺碼是怎樣得出？數據準確嗎？
最佳尺碼是依據用戶輸入的球鞋數據，從App內的數據庫分析得出。數據庫由用戶數據和我們第一身嘗試的數據建成，愈多用户使用分析結果將會愈準確。我們亦會檢查和排除異常數據，確保最佳尺碼推薦準確和可靠。

有什麼球鞋品牌可以用這個App？
個數據庫已經有超過1,000對鞋，有大部份主流的球鞋品牌，包括Nike, adidas, New Balance, Puma, Converse , Reebok 等。

我地好重視你地嘅體驗，所以好比心機寫好呢個App同收集數據。如果發現有任何bug／ 意見，歡迎話比我地知，我地一定會努力改善。

希望呢個App幫到大家手，以後入手波鞋唔駛再驚買錯size！

下載Link
iOS:
Android:

祝你賺大錢

鬼佬網一早有

有咩用，睇自己對鞋已經知自己著咩碼

自膠iOS 條link多左個空白鍵... 呢條先岩
下載link
iOS:
Android:

對對鞋個碼一樣？

巴打唔同品牌size真係可以好唔同，就算同一個品牌都可以好大出入。

分享下我中伏經歷，小弟著開new balance 1400 US9，同樣美國制既1300 US9個鞋頭係窄到傻。

撳唔到以Apple登入

巴打真係專一, 成世淨係著同一款鞋

我著nike new balance 都係同一個碼

睇eu size 最準

Size 不嬲都係講緊個長度，唔係咁架咩

大哥 你買鞋都係跟size買架啦
唔通你去拎埋把尺去度鞋頭 鞋踭闊幾多cm咩
而家係講緊同牌子 唔同國家既鞋 唔同系列
都會有分別

同樣係nike
aj1同aj11已經兩個世界

人哋外國sneaker,會分ture size,定+/-

另外亞洲腳又唔同歐洲腳型
唔係玩開，唔會知

我地試過又無問題wo, 想問下係撳完個制無反應 定係 彈左個視窗出嚟但繼續唔到？

會唔會整網頁版，又唔係成日買鞋，為左鞋碼又down個app ,或者會唔會加波鞋news

講真 試咗唔準

反應好一定會整裝網頁版阿 。

整news 同我地嘅初衷有d唔同，我地會考慮下，多謝你意見

多謝你試～介唔介意講/cap screen 你加左咩鞋 同 check咩鞋？ 我地會努力跟進

只要愈多人用個App， 個結果一定會愈準，初期可能會有小小唔岩既情況。

會唔會加其他非波鞋嘅鞋 e.g.timberland, dr. marten？

支持下

我加左五對鞋 包括nb adi nike，之後再試番呢三個牌子 都係唔準

冇timberland Men’s Madbury Mixed-Media Sneakers

去門市試咪得囉

Good idea 下一步都想加d 非波鞋嘅鞋， 會由timberland, dr. marten 開始 。

多謝意見

Sorry 巴打，暫時未有Timberland

點解條link d圖係殘體字？

感謝支持 ！

當然門市真實試過，就一定唔會買錯size。
但點都會有d偏門﹑炒鞋好難門市試到。同埋都想比多個選擇大家，可以足不出户﹑手機禁幾個制就知道咩size。

（問過有d friend 唔鐘意門市試，寧願估估下買...)

Thanks Yeung Yu Chung

有冇扁平足模擬功能先

幾有諗頭

巴打有扁平足？ 理論上只要加入著得舒服嘅鞋做參考，結果都會準。

我地都諗過要唔要試下收集多d身體特徵，例如身高、體重、有無扁平足。唔肯定對分析結果有無幫助，我地會再研究下。

會唔會整埋鞋頭個 size
屋企人著開 E, 但出面而家好多最闊得 D, 整埋就更方便買鞋

同埋真心想要web版

咁即係頭批user與其話係用你地app，不如話係幫你地app草數據，都唔知邊邊先係user

同埋即係唔多人用等於唔準，你哋會唔會係搵定d data先再攞出嚟俾人用

呢個正喎, 就算同牌子唔同系列, 啲SIZE都係會唔準

如果你target亞洲人腳型其實有好多都有問題

我解釋清楚少少，個App依家已經有data可以正常使用。
我地呢3個月不斷去唔同地方試鞋﹑問人﹑周圍收集數據....
我地通過左beta-testing，收到嘅feedback okay 先敢放上黎比大家用架。

KD LeBron啲有啲圖錯

多謝提醒， 會搞搞佢！ 真係太多鞋同圖

究竟而家準唔準

我收到嘅feedback係ok 準。

巴打有時間可以試下， 例如你有4對著得舒服嘅鞋，你加3對做參考，剩返果對睇下準唔準。 有咩問題歡迎隨時同我地講～

有隻app叫asphaltgold fittingroom好似都做緊同一樣嘅野

直接影隻腳俾我睇
靠我個腦一秒已經分析到著幾號鞋
利申：腳膠

push

其他款既對應size
呢個款著9號第二個款可能9號半

會唔會加埋其他brand eg.巴黎世家之類？

呢個遲啲都可以加啊。 但好似唔多品牌有寫到明 D頭 定E頭， 我淨係知New Balance 有。

會加油搞好個App, 下一步搞Web版

推推推

男人得唔得先

可以做阿，巴黎世家係香港好似都幾hit。有咩brand 想要都可以同我地講， 我地會睇下邊d多人要就先搞果d~

搞好啲圖先
咁多死圖

會的，謝謝
過千對鞋需要d時間

建議你地可以做日本啲傳統鞋廠，佢地通常得cm size，香港用慣eu size好難買

例如haruta, moonstar呢啲牌子，主要佢地官網自己都無size chart對照，你地幫到手揀size會好有用

呢個APP有前途

收集完數據可以做好多野
例如你係偏平足想搵對舒服既鞋, 用返其他偏平足用家數據就可以搵到比你
例如你見到一對鞋, 你用APP就可以幫搵到對鞋適合咩腳型著

長遠係足腳健康方面有好大價值

有冇得save低自己著咩碼？另一半著咩碼？

條友啲態度閪到呢 又唔係收佢錢逼佢用

入黎睇以為個APP solve 呢個pain point
點知基本常識都無
買過唔同牌子/做過sales會知呢d

Thanks 巴打，第一次聽你提到嘅牌子，會研究。

多謝咁睇得起我地

我都估唔到唔少人關注扁平足問題，都會向呢個方向努力，希望幫到大家

個app掂呀
加油巴打

log in 唔到
用電郵log in 但係係咁彈

巴打Android 定 iOS?

條iOS link 唔得，唔知點解

唔好意思巴打，#1條link手殘打多個空白鍵， 下面條link ok

ios14

唔好意思， 岩岩試到新version 係有d 問題，呢幾日會搞。

可以用住Apple id login, 或者google/ facebook ， 都好方便

nike adidas skechers puma new balance 款款都有D唔同
有時去買鞋真係試到唔好意思

暫時無阿， 要刪晒所有參考/ 登入另一個account。

我都諗緊有無需要一個account 整幾個profile, 但驚操作太繁雜

你adidas著幾號鞋？

支持，有諗頭

呢個中伏真係唔關事，通常大嘅鞋公司會因應唔同市場而做啱嗰度人腳型嘅鞋。
例如Nike 籃球鞋，港版個頭好闊，美洲嘅就窄好多，所以樓主話人地鞋頭窄到傻，事實係我地平時著開嘅好多都係闊咗。
不過，唔同品牌size好大出入係真嘅，甚至同一品牌唔同系列都會差好遠。

Adidas airbounce好似仲未有
講還講，多謝巴打

lm

同佢有咩分別

login唔到
用google acc login冇反應

Push

ios 㩒極都login唔到
想支持下都唔得

超級唔好意思, email login 有少少問題，等緊App store approve 更新.

麻煩用住apple id/ google / Facebook login ,都好方便

Google login 我地試過唔同機都應該ok

介唔介意分享下Android/ iOS? 咩version? 撳完有無一個視窗彈出黎？

好人一生平安

same pbm
android 10
撳完冇野彈 去返你好

好多鞋款都錯圖

持續汁緊， 巴打見到有咩錯 可以提點下

謝支持，想問下係咪指adidas Alphabounce? 我google 好似唔見Airbounce

係呀sor我打錯

Android 同 iOS 都出最新嘅版本，應該解決左login 問題。

上面login唔到嘅巴絲可以更新後試試

巴打有冇考慮埋加cm入去啊
日本買鞋好撚平

加多個save功能得唔得
情侶好需要

都係好建議阿巴打，但唔同brand 個conversion 唔同，所以要d時間研究。

但好奇問下,日本買鞋 d標簽會無講US UK EU size係幾多？ 定係上面提過嘅日本傳統鞋廠會無？ 我自己喺ABC-Mart睇果啲都好似有寫

有寫，但我覺得唔算太準
對對鞋都唔同
中過伏

中伏師

巴打個情況其實睇返個App都得。唔好因為你著果對鞋US9就買US9， 睇返個App會唔會建議你某對鞋要買US9.5。

不過有CM會再方便d

係所以覺得好正
立即支持

有道理， 遲d會加Save功能。 暫時cap 圖頂住先

唔係好齊款，我跑撚而家有嘅幾對喺入面都冇

巴打介唔介意講d例子？